Het leek me allemaal een vreselijke nachtmerrie, en ik verwacht dat ik ineens wakker zou worden en mezelf thuis zou voelen, met de dageraad worstelde door de ramen, zoals ik nu en dan had gevoeld in de ochtend na een dag van overwerk.
Maar mijn vlees beantwoordde de knijpen test, en mijn ogen moesten niet worden misleid.
Ik was inderdaad wakker en onder de Karpaten.
Het enige dat ik nu kon doen was om geduldig te zijn en te doen wacht de komst van de ochtend.
Net toen ik tot deze conclusie was gekomen, hoorde ik een zware stap dichterbij komen achter de grote deur, en zag door de kieren de glans van een komst Licht Toen was er het geluid van rammelende kettingen en het gerinkel van enorme bouten teruggetrokken.
